覺唔覺呀哥應該要有妹妹既初夜權？

呢樣係應得既權利！
反而比惡法包裝成亂倫！
公平咩？

....

係都比老豆先
幾時輪到阿哥？

真係有妹既 就唔會想用呢個權利

你班弱智毒撚覺得好好笑咩

理性討論
論點都無你都係返入去坐啦

祝樓主下世有鄭欣宜同catgirl 兩個細妹

討論緊法律

所以點解要比阿哥先

呢啲係上帝既旨意 我尋晚夢見上帝叫我爭取

我冇做犯法野

有意圖都

咪老屈

你老豆應該有阿仔嘅初夜權

gay

台妹就話啫 港女喎 我跳樓算